- Додано підтримку пошуку за допомогою searx або SearXNG. Зверніть увагу, що підтримуються лише екземпляри з доступом до API. Більшість загальнодоступних екземплярів не мають доступу до API, тому рекомендується встановити searx або SearXNG на власному хостингу.
- Під час першого запуску Gugal після оновлення відображається список змін у цьому оновленні.
- Додано сторінку про застосунок, яка замінила декілька елементів налаштувань.
- Додано можливість змінити облікові дані.
- Додано російський переклад.
- Додано переклад норвезькою мовою Бокмоль (@kingu).
- Виправлено прокрутку в налаштуваннях і результатах.
- Виправлено, щоб текст версії на сторінці налаштувань був чорним.
- На Android 11 та попередніх версіях Gugal тепер використовує світло-блакитну колірну схему.

Для розробників:
- Підтримка більшої кількості вебпошукових систем і пошуку на пристроях може бути додана за допомогою провайдерів SERP. Щоб почати розробку провайдерів SERP, див. gugal.gitlab.io/serp.
